認真，老衲一陣上律師樓同老婆簽紙離婚

同狗乸結婚？

順手帶埋佢上深圳人民醫院

理智與感情
Sense and Sensibility

你老婆養隻狗唔撚好？

係咪老婆嫌你打得佢少

有咩分別

冇圖你話同欣宜結婚都得喇

樓主係狗黎

樓主利身浦球迷黎，係咁

唔打鳩佢？

一年簽鳩百幾次都簽唔撚到，老納真係廢柴過關羽同47碎

今次第幾次

「望鏡頭啊八婆 」

和尚學咩人離婚

律師樓好似禁止犬隻進入。
衲Dee應該入唔到去

唔好簽，簽咗冇得打老婆